對於popo要非法入侵私人地方，請大家依照堡壘準則作適合自衛

城堡準則（英語：castle doctrine，又譯為堡壘原則），亦稱城堡法（castle law）或居所防禦法（defense of habitation law）；居住防衛權，一種法律原則，始於羅馬法，存在於英美法中，賦予在特定情況下，被侵犯人可以對於入侵其宅邸（在某些州，也可以是機動車或工作場所等合法佔用的空間）的進犯者使用武力（甚至是致命武力）進行防範和對抗的權力，而對於所造成的後果免於法律責任且不被起訴。

香港咪講好似唔可以殺咗佢喎
有冇法律撚可以講下有咩可以做